Mijn geest was snel gemaakt.
Ik stuur u een draad.
Ik zet mijn hoed en mantel, gingen we naar het kantoor, dat zich op ongeveer 800 meter van het huis, en zijn daarna terug, gevoel sterk vergemakkelijken.
Een verschrikkelijk twijfel kwam in mijn ogen als ik benaderde de deur zodat de hond kan zitten, maar ik herinnerde me dat Toller had gedronken, zich in een staat van gevoelloosheid die avond, en ik wist dat hij was de enige in het gezin die invloed aan te wenden bij de savage schepsel, of wie durf om hem te bevrijden.
Ik gleed in veiligheid en lay awake de halve nacht in mijn vreugde bij de gedachte aan uw bezoek.
